{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho478495/hotel-seukaipakeu-jeju-1hojeom-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698427624420&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=88750&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200813841&selectedRatePlan=204085144&expediaPropertyId=9320586&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 스카이파크 제주 1호점"
    },
    "text": "ホテルスカイパーク済州1号店\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市三室48\\n\nホテルスカイパーク済州1号店は済州空港から2.6km離れており、車で10分以内の距離には東門市場もあります。 当ホテルは144室の客室を保有しており、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午です。 満19歳からチェックインが可能で、制限事項がある場合は新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 到着時にフロントデスクのスタッフがサポートし、チェックイン時にクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットまたは動物は同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料Wi-Fiを提供し、客室内でも無料Wi-Fiを利用できます。 駐車は施設内のセルフ駐車場をご利用いただけます。車椅子でもご利用いただけます。 駐車スペースは最大1台まで利用でき、喫煙は指定されたエリアで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1号店の場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1号店は大韓民国済州特別自治道済州市三室48にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1号店は済州空港からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1号店は済州空港から2.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1号店のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1号店のチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1号店の客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1号店は144室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1号店のチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1号店のチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1号店ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1号店ではペットや動物の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1号店ではインターネットを利用できますか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1号店では共用エリアと客室内で無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1号店に駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1号店には施設内にセルフ駐車場があります。車椅子の方でもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1号店の駐車スペースの最大利用台数は何台ですか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1号店の駐車スペースは最大で1台まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1号店では喫煙できますか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1号店では指定されたエリアで喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 525
    }
}